「大量五毛」而且胡亂出行動post，請善用起底功能啦！

1。

今日3點，18區再開花！！

起底。

2。外面有post話所羅門想割

你地唔撚識英文？
無話要割啊！
清楚啦仆街！

3。

連登已被滲透。

請各位保持清醒。
唔好人推你推。
人like你like。

講完

條友929 開post test，唔係岩岩拎到ac唔識用呀嗎？